﻿001	クッ…！<br>蜥蜴旅団め…！<br>やはり、待ち構えていたな!?	VO_logi.logi_sys_0018
002	やたらと統率が取れてやがる！<br>油断するんじゃ…<br>…？　待て、ロギ…	VO_dios.dios_sys_0018
003	ディオス…？
004	見ろ、あそこだ。あの面構え…
005	錬金術を狩り出してきた者どもの末裔が、<br>その禁忌の術を操る…何とも、皮肉な話だな
006	…!!<br>まさか…お前がサバレタか!?	VO_logi.logi_sys_0025
007	ロギの言葉と同時に<br>サバレタの体にオーラが纏い、<br>彼の前にファントムが出現した
008	大罪人の血を引く者よ…我らの憤怒を、<br>その身で味わうがいい	VO_sabaleta.sabaleta_sys_0010